是日晚餐之後一餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。

糖尿啦 on9

貼你個肚ok?

ok

肥

ol

係金星麵包店買架喎

咁都知

你個包裝有地址
唔好成日自爆啦

shit

我呀媽都係呢到買

你老母臭化

請你吃一塊囉

屌你老母s

黃大仙撚?

yes

老母3